美斯：恕我軟弱

疤老母 我好欣賞你份勇氣！
小弟我自認唔夠抽 恕我軟弱
要抽我水請隨便
以上係我同你嘅事 唔關巴塞事

佢冇人收會唔會番大陸住，賣廣告？

BREAKING: Jorge Messi, agent and father of Messi, has released a statement in which he is denying the existence of a €700M release clause. #FCB ❌

呢次我撐大賓哥喇

樓主柒左
收到風美斯今次玩到盡

勁肉酸

肉酸過你

on9? 笑我定笑樓主

3個笑，總共係笑你，笑樓主同笑美欺

走lu

樓主又反世清

所以到底走定唔走

樓主高汁

想問吓ching點解淨係鬧個軟弱而唔順道譴責個反口嘅😂

你唔識呢個梗😅

細蚊仔黎😂

我當然明你想點，只係覺得有時候討論大是大非要分清，性格有好壞，誠信不可破，太認真sor😂

你意思係無聽過呢個典故定覺得要分清大是大非係細路仔？